【重整旗鼓】請各界聚焦真普選

咁多個訴求柒婆都唔回應，應該將焦點聚焦去真普選，唔好洩左士氣
如果有普選，200萬人上街根本政府無可能唔落台
有普選，警權根本無可能過大
有普選，根本唔會有送中條例
有普選，2047香港先唔會變成中國
有普選，香港政府先會係服務市民而唔係服務中國

贏一場小戰役但最後輸戰爭係無意思
民陣同各政黨可否聚焦番係真普選？
真普選係我地應得，英中聯合聲明講到明

岩，真普通先解決到根源問題

拜託係7，8月既時候要focus係呢個訴求

要保留士氣就唔好再注重係柒婆既字眼，佢夠膽再搞，我地就會再出黎

呢個係好契機重啟政改(重有釋放義士都要繼續爭取)，美英加政府都有留意香港發生緊咩事
好難得先會有呢個天時地利
民陣

有意義討論post 推

推
要救香港唯一方法就係實施雙普選

要各界都知道無普選根本對香港人無保障
今次只係中國侵佔香港其中一步棋，無普選，中國會繼續全面侵佔香港，佢地總有一次會成功

大家開始吹風要爭取真普選啦唔該

外國都好關注香港民主壯況，彭斯仲見埋肥佬黎
香港人自己都要做好自己本分

建議民陣/其他團體：重力一擊應該留係每個月第一個假期

點睇

Yes

推

推呀屌
唔好正係撤回就算 仲有好撚多中港銜接工程
無心搞革命推翻政府既就靠遊行爭取真雙普選
往後遊行既口號都唔該focus雙普選 有民選特首&立法會先有足夠力量保護香港

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

大家嘗試下塑造番個討論風氣啦
我知好多post都好重要，但係above all，真普選同釋放義士呢兩點應該優先處理
大家明唔明呢個時機唔係咁好彩可以有架，以後唔知有無咁好機會架：支爆，英美加政府關注，香港大團結，連登影響力

努力推番啲認真聚焦post上熱門

要多d人參與，多d人討論
場仗未打完，但係個個都鬆懈曬咁

就當政府真係咁好死撤回送中，之後仲有明日大愚、社會信用評級再加唔知幾多條惡法，只有爭取普選，有民選嘅政府先可以保障我地

《基本法》第四十五條

行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標。

《基本法》第六十八條
香港特別行政區立法會由選舉產生。立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。

我地要爭取返應有嘅權利

一日無普選，中國只會不斷侵佔香港

呢個真

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

其實覺得1已經號召唔到，要了解香港人既心態
如果聚焦係3，4，5會好d
而且個個都見到社會體制有問題

陳方安生岩岩先出黎話有必要講撤回, 對住呢個無賴政府,一路以黎佢就係同你玩文字遊戲語言偽術, 係呢d細微位放生佢,將來絕對會出事.

推！ ！

Push

Pish

puah

我無野講

唔好剩係推，求下大家俾番個討論風氣出黎
其他post都係

成日話真普選、真民主，到底《基本法》點規定

實行雙普選可能要多啲文宣巴絲幫手，之前嘅文宣都係以反送中做主導，而家係個好時機去講雙普選嘅重要性

要搞文宣巴打推推先

推！真普選同警權過大係核心問題！

認同，我哋嘅議題要再一次聚焦，要升格為真普選

對準政權 做主線任務!!

推呀

啱。